姑娘，你不坚强怎么办？！

      今晚洗完头去楼底下吹头发的时候一不小心把朋友的电卡掉到了插卡的箱子了，当时真的很无奈，观察了半天，去楼管大叔那借了把大起子，一个人默默在黑暗的楼道里把箱子打开，取出卡，再安上。就想起好久好久了，从一个什么都要我妈我爸做的人也慢慢地什么都会了。    保险丝烧断了我会修好，空调跳了我会修好，身体不舒服我会一个人吃完药蒙着被子不给任何人诉苦，心情郁闷时会一个人绕着学校走啊走，直到觉得可以面对人了才会回寝室。人总会越来越坚强，就像我考试没考好仍要安慰考的可能比我还好的朋友，但是，想想，姑娘，你不坚强怎么办？在这个下着雨的寒冷潮湿的夜里未免容易伤心。